大量防暴已進駐金鐘

Fuck the popo 屌你老母

手足小心！！

戒嚴

死黑警 企直啲啦

目測十零隻狗

又撩事鬥非

黑警三代打鞄死

封站未？

行路落添馬

死黑警次次都一撚樣